小小意見比頭版廣告商

你地成版黑色搞到我一手都係墨水又用多左